Title: A. Voor een specifiek gezin is het kamp erg duur. De ouders vragen of ze de kosten in schijven mogen betalen. Je maakt een afbetalingsplan op. Op de startdag van het kamp werd maar 1 van de 3 schijven betaald.

----

Text: 